塞係香港站既朋友 不如直接佔領港鐵算啦

全部人坐係度 你唔俾我地走我地就唔走

支持

支持，要有人開咪號召

Good idea

要塞幾耐

吓？仲塞緊？

新路線 香港站迫爆

香港站已迫爆
上街既巴絲打 如果唔想喺地鐵站迫 可以係香港站C出口出
沿住海旁行去金鐘 再加入遊行路線

就算係黑警都唔夠膽幾條友挑釁幾千人啦

支持，你同我玩野呀嘛我地就同你玩